鼻敏感載口罩真係好撚辛苦

鼻塞
本身已經唔太抖到氣
載住個口罩仲難呼吸 用口抖氣又會吸到個口罩
有時打完乞嗤或者流過鼻水嚟仲會掂到 極唔舒服

鼻痕
如果載緊嗰陣鼻痕 咁就仆街
忍住唔R好辛苦 R又俾人望住
個個褪後幾步咪話唔怕羞

流鼻水
如果咁啱有帶紙巾都話好啲 除開個罩抹乾淨就得
如果無帶就奶閪了
一係就係咁嗦住 唔俾佢流落嚟
一係就用條唎奶 唔通有佢流咩 用衫抺又俾人印象污糟
用唎奶有返罩遮住人地睇唔到

係咁打乞嗤
事關我係忍開乞嗤嗰派 有時個鼻痕起上嚟連打十個都唔誇張
但係點忍都好 點會有聲 人地都睇得出你打緊乞嗤
連發嗰陣就好似用發出殺氣咁 個個都即刻退讓三分
吸引途人眼光 個個都望住你 好似歧視咁 點會好受

有無巴絲都係鼻敏感 應該身同感受

唯有食重抗敏藥

身同感受 到底仲要繼續戴口罩幾耐

我反而舒服咗，明顯係因為擋晒過敏原

載住會無咁易有徵狀係真
但係一嚟料就慘到喊
特別係 係咁打乞嗤 真係頂唔順人地個眼光

忍開乞嗤嗰派... ...
千萬不要忍. 乞嗤是身體想把外物排出一個途徑. 有個在台灣學醫的朋友曾經告訴我, 乞嗤其實是好東西.
我都有鼻敏感. 可能無巴的嚴重, 不過長時間(其實只係一兩個鐘)都覺得焗和頭痛.
有日在小巴上見到個姨姨對住個面撥扇... ...相信是因為她覺得焗, 不過其實好危險.

如果唔忍會打到聲沙+喉嚨痛

我都係咁

鼻水倒流好辛苦

用得多口呼吸個臉型會好核突 建議巴打唔好
逼住用鼻抖氣

我一時時嚟料
一嚟就大鑊嘢
不過尼排買咗日本抗敏藥，超有效///

可以試下

這是真. 不過也不要忍得太緊要.
身體健康啊!

食完係咪會好眼瞓？

我覺得戴咗口罩冇咁嚴重

完全明
完全一樣

我自己就無眼訓嘅情況
不過藥盒上面就寫咗食完之後唔好揸車
佢話每次食兩粒
不過我通常食1粒就ok

仲有隻同一個樣不過藍色嘅都幾好
果陣買咗一盒
60粒日日食
好似一日兩粒
食完之後3個幾月都無鼻塞流鼻水
之後就諗住等下次去日本買多幾盒
計返都係好似港紙一百蚊尾
真心推